專一 好難？

其實專一坦誠有咩咁難
男人黎講 睇j圖都算好正常
但點解要周圍flirt 傾淫計 約出黎飲野
第二日又要扮冇事發生過 對你平時咁冇變

係咪我太好呃 忍一兩次就當我冇所謂
長痛不如短痛 我唔會再想同一個面具人生活

你條仔啫

專一好易 不過你條仔覺得難啫

原來你條仔=全部男仔 ok

所以已放手

哩D 廢男飛左佢啦,我long d 咁耐打足飛機咁耐.
諗都冇諗過flirt 女

驚驚

會唔會只係好難對你專一?

12月頭派帽帽
2月中比我發現
4月尾正式完結拖拖拉拉嘅關係
依家已經有新仔
搞到我有中度抑鬱
加油啊絲打

我都有 有諗過自殺

我都有 但當你過一排就會好少少
搵啲唔識嘅人傾下 會舒服好多

今日見住佢係時鐘拖住條女出黎
個心痛到 成個人係到震